見到ex分手喊苦喊忽真係好爽

賤人

當初咁樣對我

傻仔，佢同你分手果陣都係喊苦喊忽啦

我屌佢老母啦

當初比帽我戴 以為搵到好碼頭

依家我就拍緊啦

同你分手果時就笑住咁走？